屌奶星…林志玲拍埋落張國榮度 顯得林志玲好樣衰

咁樣衰以前........
係哥哥過份美麗

Everybody 閉上雙眼真愛不會改變

你唔講都唔覺係佢。

講左都唔覺

靚到連靚女企佢隔離都會顯得醜

邊個係

哥哥未死咩？

右邊

唔覺林志玲靚

真係認唔到

玩緊屎眼

條眉搞一搞真係差好遠
直情認都認唔到

但已經係成堆女之中最靚

林志玲身後果個靚啲

霸王別姬屌打韓狗寄生蟲

邊首歌MV?

我唔明點解我無奧斯卡影帝